<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fase_um">
        <item>Aldebaran: Que cheiro insuportável esse lugar!!!</item>
        <item>É o cheio da morte a espreita em qualquer canto... -- pensou Aldebaran</item>
        <item>Ao entrar na torre de longe conseguia ouvir uns rugidos...</item>
        <item>Ao subir alguns degraus da escadaria da torre se deparou com algo estranho, uma cobra de coloração estranha dentro de um ninho, Aldebaran então reparou que havia uma folha em seu ninho igual a do antigo livro que as fadas lhe mostraram </item>
        <item>então ele se aproximou para pegar mas a cobra se assustou e se inflou ocupando todo o espaço da sala Aldebaran foi jogado para longe e bateu forte a cabeça, nem percebeu mas conseguiu pegar a página rasgada.</item>
        <item>Mesmo tendo sido criado na roça um medo o consumia e pondo-se a tomar uma decisão</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_dois">
        <item>Assustado com o que havia acontecido, pois apesar de ter sido um batalha fácil a adrenalina o fazia o corpo tremer. </item>
        <item>Em seguida correu para uma sala e se deparou com uma mulher com o rosto coberto, rapidamente foi em direção a ela... </item>
        <item>mas quando a tocou ela calmamente sem mostrar seu rosto se levantou e fechou a porta, Aldebaran perguntou a mulher como ela se chamava...</item>
        <item>a mulher nesse instante começou a gritar e um monstro gigante saiu de sua barriga que o atacou violentamente... </item>
        <item>Imediatamente Aldebaran pensou em fugir mas ela estava tão próxima que não parecia ser um boa idéia porém...</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_tres">
        <item>Então com uma forte espadada cortou o cordão umbilical q ligava a mulher ao monstro.</item>
        <item>Aldebaran sentiu-se tão forte por alguns instantes mas não sabia como, ele estava confiante.</item>
        <item>Continuou a subir as escadas então ouviu um sino tocar muito alto e ouviu uma voz que gritou “RECREIO DOS DIABOS”!!!!!</item>
        <item>e então se deparou com milhares de criaturas demoníacas descendo as escadarias da torre em alta velocidade.</item>
        <item>Aldebaran rapidamente tentou se esconder mas como não havia como teve de usar as cartas</item>
        <item>Aldebaran se encrustou perto de algumas estatuas parando assim sua produção de calor e conseguindo não ser percebido pelas criaturas.</item>
        <item>As criaturas pareciam ser poderosas e nesse momento, uma decisão deveria tomar!!!</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_quatro">
        <item>Correndo sem olhar para atrás os eventos passados, se deparou com um homem que estava correndo atrás de uma lamparina com pernas de aranha,</item>
        <item>ele tentou se esconder novamente, mas o homem reparou que tinha alguém estranho ali e mandou que aparecesse</item>
        <item>Aldebaran então apareceu e disse o seu nome o homem perguntou o que ele estava fazendo naquele lugar</item>
        <item>Aldebaran então contou que estava atrás da força demoníaca que devastou sua vila, o homem mandou ele seguir as lamparinas por outro caminho até chegar no dono delas o Portador Das Terríveis Verdades,</item>
        <item>Aldebaran sentiu-se um pouco desconfiado daquela ajuda repentina e continuou pelo caminho que ele estava.</item>
        <item>Ele então chegou até uma parte da torre onde haviam duas portas... então eis que uma aranha anormal aparece então mais uma decisão...</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_cinco">
        <item>Ainda sobre a decisão de qual caminho levar, uma estava trancada e a outra não Aldebaran então olhou embaixo da porta que estava aberta e ouviu batidas de ossos</item>
        <item>ele não tinha nenhuma opção naquele momento teve de entrar, se deparou então com vários médicos com máscaras da peste negra torturando um esqueleto,</item>
        <item>o esqueleto e os médicos quando o viram-no pegaram facas e tridentes e vieram para cima de Aldebaran... Não havia muito oque se pensar...</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_seis">
        <item>Aldebaran foi uma árdua batalha mas, conseguiu matar os médicos e jogar o esqueleto escadaria abaixo da torre.</item>
        <item>Continuou a subir as longas escadarias e se deparou com um orc e atacou ele...</item>
        <item>Aldebaran então pegou a sua espada e começou a lutar contra o orc ferozmente que estava em seu caminho...</item>
        <item>Ele então conseguiu cravar a adaga no coração do orc, ainda assim ele não morreu poucas chances de sobreviver este orc tinha mas uma decisão era necessária.</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_sete">
        <item>Aldebaran estava quase chegando ao seu objetivo, já conseguia ouvir os altos rugidos do dragão!</item>
        <item>enquanto caminhava viu um papel caído no chão ele então pegou e leu:</item>
        <item>“Até os dragões mais poderosos temem suas teias sedosas”</item>
        <item>e reparou que havia algumas aranhas junto no chão onde o papel estava Aldebaran então prendeu uma em um vidro e guardou em sua armadura.</item>
        <item>Enquanto subia Aldebaran sentia-se cada vez mais confiante de que livrarias sua vila de tudo aquilo que estava fazendo mal ao povo e destruindo suas construções</item>
        <item>Latidos podia se ouvir no andar seguinte, era um cachorro de três cabeças, proximo ao céu estava, mas o inferno parecia ser mais óbvio.</item>
        <item>O cão alimentava-se de cadáveres ali presente então Aldebaran tinha que tomar sua decisão novamente...</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_oito">
        <item>Mesmo ferido ele conseguiu chegar até o topo da torre e até a criatura</item>
        <item>um dragão flamejante de olhos avermelhados e asas espelhadas, uma batalha começou o dragão era forte pois com suas asas conseguia devolver todos os golpes que sofria...</item>
    </string-array>

    <string-array name="fase_nove">
        <item>Aldebaran então viu o sol brilhar depois de tanto tempo naquela torre escura,</item>
        <item>todas aquelas criaturas que viviam naquele lugar foram destruídas e só restaram muros e estatuas daquele lugar</item>
        <item> ele voltou para sua vila todos ficaram felizes por ele ter conseguido e a vila fez uma grande festa para comemorar.</item>
        <item>Obrigado por jogar. Versão para prova de android: Jogo de RPG textual.</item>
    </string-array>
</resources>