<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="historia">
        <item>Existe um vilarejo que segundo uma antiga lenda era protegida por um cristal mágico, mas ninguém sabe onde ele está e por isso muitos acreditam ser apenas uma lenda.</item>
        <item>Os dias sempre foram normais na vila um lugar onde magos e bruxas habitavam, mesmo apesar disso a paz sempre reinou.</item>
        <item>Porém um dia algo deu errado, as fadas as maiores realizadoras de desejos foram atacadas por uma força maligna desconhecida. </item>
        <item>Então um bilhete foi mandado até a vila avisando o ataque e junto com a mensagem havia uma folha rasgada de um antigo livro com um borrão de algo semelhante a um dragão.</item>
        <item>Naquela noite ouviu-se um rugido muito alto e instantes depois vários gritos de pessoas.</item>
        <item>A estranha criatura do borrão da página está atacando a vila. Não aceitando aquilo que estava acontecendo com suas casas magos, pessoas, bruxas e fadas juntaram seus poderes para dar talento a um guerreiro. Assim surgiu Aldebaran.</item>
        <item>Aldebaran trabalhava como garçom em um pequeno restaurante na vila, a magia das fadas buscou alguém especial, especial como o cristal da antiga lenda, </item>
        <item>Aldebaran sentiu-se confuso com aquela situação, pois como poderia ser ele o escolhido para livrar a vila se ele nem ao menos sabia pegar uma espada direito.</item>
        <item>As fadas convenceram-no, forjaram uma arma a ele e além dos talentos lhe deram uma sacola com algumas cartas magicas para usar em casos de emergência.</item>
        <item>Então Aldebaran seguiu até Wintervale um lugar frio onde em várias partes a luz não chega, uma curiosidade estranha desse lugar é que sempre está muito enfumaçado lá.</item>
        <item>Ele chegou no portão da torre que as fadas indicaram...</item>
        <item>Logo encontrou um soldado estranho que não queria deixá-lo passar mas nem precisou lutar pois o soldado era semelhante a um esquilo facilmente então ele apenas jogou algumas nozes para o soldado e ele o deixou passar.</item>
    </string-array>
</resources>